耳水不平衡/偏頭痛/頭暈既人交流下

十二月頭玩VR隻眼發炎,之後好過一排,
我聖誕前用眼過度，右額到臉豬dum痛
眼框痛加望mon好暈,依家右太陽穴下臉少少痛,睇mon同野輕微暈加頭痛
想問下係咪眼壓事？定係耳水問題（我暈只有食飯時候望住過飯碗會暈同埋訓教埋大眼會暈其他時間頭痛多

我係一平訓就會暈
之前間唔中睇嘢不斷左右左右咁摇
係隻眼打斜望到盡頭先停到個畫面
一放返鬆就會左右左右
好彩依家冇嘢
但都唔敢夾硬打平訓

係，我都有因為我少暈,所以唔知好唔好睇眼科定耳鼻喉科好

玩少啲3d

十年一路唔知點解會咁
以為自己耳水不平衡 但又唔太似
原來叫耳石脫落thx

我都岩岩復發。
入左醫院。6年前試過一濟

都係天旋地轉同嘔。
想搵解決方法。有無人試過做前庭復健?

依幾年都試過無端端暈，會頭痛，嘔，全身冇力，沉睡番幾個鐘就冇事，之前試過暈係街

你地好似好嚴重下
我依排帶耳筒聽歌訓教
幾日後隻耳帶耳筒就會有回音同輕微痛（唔帶冇事），其實自己會唔會好返？下下睇專科D錢好好計

我可能係病菌入左內耳

頭暈左半年，頸成日好容易酸痛，枕頭換極都唔岩。
血壓偏高，上壓130幾，但本身運動底體脂11%

我都呢幾日突然好頭暈(天旋地轉咁)
幾年前試過感冒好返之後頭暈+嘔
個醫生話入左耳所以咁
但今次無病到都突然又黎天旋地轉咁暈
唯一有特別係今次黎完m同呢排訓多左成日訓10幾個鐘又日夜顛倒左
唔知關唔關事

訓教埋大眼會覺得暈,但係閉眼就冇，你有冇依個經驗？